運用緊急法 徵用陳同佳帶領解放軍武統台灣 有冇得諗

1. 打贏咗，支那可以武統台灣，同佳仲可以自首

2. 打輸咗，台軍活捉陳同佳，同佳成功入台受審

中国或成最大贏家